929台灣前哨戰！！好重要

我相信呢個暑假,好多人發過好多場夢,無奈既係要離港讀書。
但台灣戰線已經開始緊!!有手足被大陸人攻擊!! 在台港人一定要團結,一日未到除罩相認,呢場夢都未完。

929一定要吹大雞! 證明我地唔會置身事外,將香港人團結精神蔓延至台灣!

加上台灣既反共意識都好接近我地, 呢次一定要成功connect!!

歡迎入黎@taiwanantichinazi 支持在台港人既戰線。
唔只要遍地開花, 係要遍國開花!!!

光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

推

國際戰線

928 929 930三罷 101大茶飯

幫手推下先

@taiwanantichinazi

[url]@taiwanantichinazi[/url]

929台灣公海!

五大訴求 缺一不可

自推

台灣好似可以光明正大燒國旗

一定要black bloc ,始終都會番香港